打自己條丁打咗廿年 有啲悶 有冇巴打交流下

打人地個條囉

想唔想我用屎眼幫你打？